【雲加瘋了】阿仙奴16-17球迷吹水區 CVIII

2016-17

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

我係七弟我自豪

差啲又豬

OZIL截波

OFFSIDE

笑看瘋雲

差少少又俾人燒味成功了

山9 死都唔傳俾RAMSEY

張仔去利既話應該幾勁

差啲失一球

以為輸

英冠防守

屌你老味米堡狗

對面攻勢入肉啲

XHAKA 一落手就吹

同尋日大戰真係兩套標準

藍斯個種癈都真係唔係講笑

0射門

米堡班友去打兵乓球啦

頂左幾球都0射
ching你睇緊邊場波

好撚悶

兩個中場唔識猜波就咪撚打352啦
三個後衛猜猜猜

米堡開始㩒番上來

球場係用闊咗

不過一樣咁鳩屎

仲記得今季輸2球走場

技術型352呀

攻勢全部靠 100 分

AOC勁牙

訓著

屌多D 就入波架啦

中堅嚟講，係

終於有 shot on target

你後面唔猜點令人地壓上黎

其實今季100分幾好

我地成日話rambo拖慢節奏
其實殺卡都係 一攞波就左望右望 淨係識撥橫
今場中場中 2件拖波佬 真係

如果利買到100分 可能真係成才

唔係講對面喎

最有機會攞分係呢場竟然唔出埃及

老野唔係以為贏硬下話

奧燒擺係呢個位做乜勁

奧燒做乜避波

SKY SPORTS HD英文
acestream://49429150001fb998bda34055b4b21cd10482ac8f

法比狗果啲轉身既交長

挑，有幾多球真係經到兩個中場向到前

完全唔知佢諗乜⋯⋯

唔睇啦 悶撚到

唔撚係唔識入波掛

諗下季去邊隊踢

M18助攻力唔得 352好靠兩邉推動

好多foul

搵沙卡拍藍斯又係經典組合

渣GA

打352結果2個中場完全幫唔到3後防運波上去

最主要係唔夠快，
同埋點睇都唔係352

殺卡又拖

藍斯兩碼都比 靠撚害

契仔藍就算落場係打邊爐唔踢下場又係正選

Gabriel is RB basically

Xhaka係慕遜加柏係沙比式deep lying playmaker黎
佢一拎波梗係左望右望，不過出埋ozil兩個playmaker係多撚餘

100分勁到

山狗成日走出嚟控波中間得基佬一個

佢carry全隊

沙卡叫交到畀張仔爆落去

勁過山狗

比基佬直線玩死佢

100係？

比直線神鋒跑

100分應該走硬

基本上近呢幾場，山狗已經完全入咗球霸mode

100分都唔識

Chamberlain
你個名

奧燒踢完呢場要射幾多場波補返數

張伯倫 因為細個讀書叻成日考100分

個朵點來

臭燒真迷雲 咁落力

你又話唔睇

都唔知踢緊乜

某nba球員

以前成日屌佢，
但而家真係靠佢一個

屌就訓

屌那星 俾全英超攻力最差嘅米堡禁屌

體能麻麻

yes

100分好fit好勁

英超華佗

籃球經典張伯倫入左歷史最高既100分 張仔同佢同名 所以...

原來係湖人傳奇
我懂了

成條右路打哂

薩卡又做乜鳩

快上快落, 好岩佢

湖你老

Xhaka

對住呢一隊米堡 除左施華加迪布尼
我諗唔到有乜中場可以輕易運上去又有傳送

山狗果邊靜到仆街

一打左邊就係咁

60分鐘就冇氣

xhaka

？？？？？

一攞波就望 望撚完原來5碼短傳

OX

佢得山一招㗎咋

76人呀張伯倫

咪係
米堡守得OK
失波少過阿狗架

死扣爛扣

山狗

Goallllll

連加特上上場入世界波

山狗1:0

山一招 得一招罰球

沙卡想射

無辦法，前場無個可靠
連哥斯尼都望左好耐

訓喇

屌你 藍豬 set 好啲 剎卡應該怒射出火焰

Holding有早禿喎

我廠繼續上

靚入波 人牆仲搞咁耐

ok
屌多兩句先

山狗1-0
佢入過類似既free kick

希望有三分

轟呀

抵啦大巴狗

山狗終於入波

包皮走啦屌

山狗靚罰球

一轉三中堅, 雲加又贏

冇機會射

山狗罰球次次都幾近磅

熱狗leadbitter咪撚入

不過佢入罰球果幾場好似都比人反cup

包皮

餘下全勝不是夢

炒唔起

唔洗吞蛋都係好事嚟

阿狗相隔50年終於入罰球

踢人

條中場同後衛斷到咁，睇米堡把唔把握到姐

愛華頓？有無記錯

Ramshit

屌藍斯真係黎搞笑架喎

修咸聯賽盃

半個世紀了 雲加又然

btw holding心理質素都幾好

藍斯出黎搞笑

藍斯倒掛踢空氣

藍斯又搞笑

14年聯賽盃對修都入過
個球靚好多

藍斯英勇解圍

藍斯

藍斯怒miss解圍

大家覺得老野會長keep 3中堅定係一時興起玩下

好撚廢

藍絲

Ox啲出波curl咗急勁咗

下場用返4231

其實鏝同利陣地都係不斷横傳
但人地兩邊勁好多

藍斯幾時先走

舖下路去利

Glo9今場頂嬴好多波，但隊波完全唔知點，冇夾過咁

睇埋今場結果先

幾大雨?

老燒真係要點用先勁

爭食

Yes, 大雨

不嬲贏波就用番上場個陣

清忘記左勝利十一人了 今場雲加大意先352

Sorry，忘記左佢打76人先

淨係變速推果下，已經係禾仔冇既野

arm arm得老野無慶祝

駁唔到

有人走位

100分真係無得頂

張仔無限體能 係咁來回跑 係咪想比高普睇

陣地得都好難唔多橫傳
下下諗住直傳打得機多

我想賣走藍斯 有無人反對

禾仔

100分斬幾球波.

又俾人吹奏到球王級

100分基佬山狗 其他全部屎

比比鳥冇頂企

努力表現搵個好下家

你番去幫法明尼含撚算啦

有100分呢啲球員走位拉扯
奧燒係踢得輕鬆咗

而家少左好多啦

原來又有企起身

藍斯球靚解圍 真係見證到佢成長
希望佢快D去巴塞 唔好留係阿狗呢D西隊

半場總結：張仔轉會mode開啟

有呀

呢排無場好波

老燒點解依家會無曬過波 以前係皇馬都會做

又唔係話佢球王嘅
只係以呢隊阿仙奴來講，張仔真係好好㗎啦

Xhaka真係好撚垃圾 放佢同ramshit係中路完全係拖撚慢哂節奏

笑左

唔係米堡攻力咁差無射手既話一早就輸撚左
俾隊排第十九既屌

Xhaka真係好撚慢

下場比李城屌

唔係話禾仔唔好，佢反越位真係一流，但如果邊路要一個人突破落底出波，阿狗得返100分一個會做到

山狗例牌cut inside, 禾仔搵人比然後自己走多過自己帶，bellerin傷完之後有位去都唔爆落底

雲加又然
以後唔反佢了

係高壓迫嘅英超來講，薩卡真係完全唔夠班

以前有
宜家係 inside forward 啱 433

iwobi 打老燒個位可能仲好

迷禾AGGER
100分真係唔撚賣得呢

Vardy

點解上季會有成廿個助攻 係咪瘋狂刷比基佬

街場阿叔踢波咁

老野個352算打得唔錯，多d長傳用盡兩邊效果更好

不過如果長玩既要諗下lwb人選問題，夢遺進攻個workrate唔多夠

傷左貢多次...

其實反而係前面未夾到

呢兩條友真係好唔撚掂

中場嗰兩個真係
守不穩攻不銳

HOLDING要俾返個CREDIT佢啦,(暫時)

轉左d擺位，但進攻同防守個模式冇變過，繼續係垃圾

藍斯就唔洗提
Xhaka 以佢三千幾萬身價黎講可以話係水貨
睇佢守波，d tackle 成撚日miss，一miss 就失哂身位，點踢防中呀大佬

真係好淡定

啱呀如果 352 佢真係要踢山狗個位

我覺得係阿仙奴嘅打法唔夾藍斯⋯⋯⋯⋯

依場先係豬腦既波 set 波有人接應 有傳中比佢沖
屌你老母搵佢打d on99 彈彈波真係火都黎

好過包皮啦

轉陣贏一兩場又咪食返老本

50歲d阿叔，比波好獨好準，但冇體能冇帶波冇防守

而家禾仔都冇咩反越位既走位
隊波都係企定定黎踢/斬
之前佢夾比爾連幾好
比爾連右邊拎到波,佢就入中間
而家冇左了

咁快啲賣啦

拎黃牌同派膠好穩

前面走位唔夠
車狗有夏殺推動 但山狗上腳多少走位

冇乜攻勢咁滯喎ching

係

阿狗依家踢緊361多

去到利會勁過係到好多
教練唔識教

Kolasinac

IWOBI

中間兩隻中場拎到波就係傳後 兩邊出波又唔係出到基佬頭頂

呢隊米堡黎

佢傷完之後廢成咁，英冠先適合佢

其實始終覺得holding好過gabriel
gabriel同以前豬腦個d真係無太大分別
holding仲要後生英人 比多d機會佢 投資喺佢身上好過啦

進攻變左啦
右邊係咁斬
係差左邊

呢隊巴塞黎

上季罰球幾乎開親都有斬獲

老實講，阿仙奴的係確唔需要box to box中場，賣亦無妨，問題係有冇人要

係威爾斯踢攻中幾好波

今季成隊波都係冇默契，冇夾過咁

3個中堅拎住個波冇人比，今場唔只出現一次，對住猁果d前場快既，真係分分鐘輸1打

同意，係361

三個中堅傳最多波
其實要 mustafi 用波好過 gabriel

包皮上兩場>細梅
今場又變地底泥

iwobi就算撚數喇，都唔知踢乜鳩

又唔係既 係博到球罰球先有入波

死球防守都係垃撚圾

第一季踢英超咋佢
比d時間佢啦
同埋我覺得佢需要兩個中場中cover佢

睇過歐國杯的確踢得好，至於點解返到黎屎咁
就要問。。。。。。。。

on9 352撚work咩 對面垃圾咋 對住強少少咪又係跪係度

其實好需要，但隔離要有卡蘇拿

上半季有架
下半季冇晒
好神奇

皇巴先岩佢

Xhaka係咪一定要長傳先會比
成撚日係條中場攞住個波妹下妹下
隔離有空位唔撚比 係到望望望
人地封哂位啦 又傳番比條垃圾包皮
然後包皮就勁撚騰雞9踢一腳上前就算

踢最前就啱
避波又唔識用波打後一格仲隱形得仲勁
燒山係後面support先正路
不過山狗都唔多自然
應該似世三咁多啲自由度
依家波都唔多掂

結果又見到奧燒返半場拎波 其他人企定定

藍斯同普巴一樣，都係要隊波圍繞著佢來建立先有嘢做到

講緊奧燒？

都係分工問題，車狗世三突破完有阿朗素走位配合或者長傳比另一面，呢方面阿狗差好遠，好多時就係比山狗舞就無下文

中場同樣道理，藍沙兩條友係零默契

其實踢落同之前個陣分邊不大 只係放中基佬中間 多咗落低高波 左邊完全分揮唔打翼衛個功效 中場連接仲要差咗 只係山狗罰球 同張仔個人能力先有翻啲攻勢

山狗下下返中場唔撚走位
咁中場要做乜撚野

Holding第一場開始已經覺得佢好淡定，同埋識用波

但缺點好明顯就係高波同轉身

卡叔呢類通天老倌阿仙奴而家一個都冇

話時話今晚無端端咁熱鬧

都比左大半季正選佢踢都無咩起色
以佢既身價難免有D 失望
加上睇唔到雲膠識得用佢，繼續比佢踢防中只會繼續柒落去

因為前面d隊友企定定要波扭囉屌佢老味

好問題呀 雲加諗左成十年都唔知點解

普狗
呢球佢射都入到

因為3421

Xhaka根本就唔應該做掃盪果種防中
佢要一個kante式既人幫佢執屎，即係之前個Dahoud咁
一開始有Ozil買佢返黎已經係錯
要佢做防守型防中仲錯

所以山狗加基佬等於多餘 左邊一球都無岀過

雲加用三中堅

agger

好多傻西睇西波

雲加想當佢阿迪達咁用姐

所以一直都唔明點解老野唔買kante

你都係傻西

唔講守喇 攻都嫌佢慢啦
你估真係炮台咩

洗唔洗幫佢踢埋呀, 揾10個服侍佢

Kante話阿仙奴唔係唔想，而係唔夠誠意

老眼昏花

冇iwobi又贏

迪達子位置念好好
仲要做到拍子機

唔夠靚仔就真

Alexis Sanchez now has at least one goal against all 19 other teams in the Premier League.

$$$$$

Dahoud同kante邊柒到似

賓狗好波

唔夠xhaka靚囝

C朗

咁快13頁

對鏝個球算唔算BEAT OFFSIDE?

又恰垃圾

諗起季初成班阿狗仲笑鳩車仔話kante 無哂貨
點知依家人地愈踢愈好，又準備拎英超
雲加愛將Xhaka 得罪講句除左季初兩粒遠射同間唔中一兩野靚長傳就柒到依家

下年轉埋會入哂20隊

其實你地真係買左水貨
慕遜加柏咁勁係前面有三劍俠同打整隊
佢果陣有kramer拍住，前面有爆得
根本好易踢

分邊王
肥西啲 friend

雲加啲西波要有個硬淨防中先打得順
但季季都唔撚買 一味買技術型中場

入完再剷草慶祝

到底雲膠買佢番來做乜⋯⋯

holding 打得幾好

Kante依家連傳波都有埋

領隊買佢返黎就要諗點用架啦
真係個個一放落場就自己識踢架?
隊波又玩開控球在腳,少空位點比佢放咁多長傳
隔離個中場又幫唔到手
沙卡又洗唔洗幫隔離個中場踢埋呀?

Xhaka係新沙比黎playmaker唔撚係卡叔中場通天老倌

專恰弱隊 對強隊就隱形

其實根本冇輸送比山齊士
唔落中場拎波唔通睇波咩
又唔係唔知啲中場幾垃圾
完全冇創造力一味拖同猜

係射波都有埋呀

薩卡四不像

燒山左右調位好冇

1-1

咁就變左右都冇

山狗同沙卡同位咁濟 屌你老母

1:1
屌

一個early cross就死得

1:1

pk😭

唐寧係咪快過夢遺

Really sleep

夢遺又失位 睇黎今季真係黑洞

山狗平均一場省中對面一個人頭

岩岩都想講

3中堅睇一個尼格度

間諜又做下樣就算

開心

季尾送分
雲爺爺係咪知道自己行將就木想做善事

簡簡單單一個反擊就搞撚掂

兩條友就搞掂

深夜西波again

二嚟阿狗堆前場冇個可以壓深對面防線
中場變相少空位

哥斯尼跟唔貼⋯⋯

solid defensively?
(笑)

連英超最弱攻力都入到波

UM......

然後仲要睇唔掂

又深夜閪波

米堡個前鋒係咪之前踢曼城

對面心諗

其實做乜撚野想半倒掛解圍 ？ 型d？

而家先知？

Yes

跟唔貼自然想用腳

一比人打防擊d位亂哂

都未J完又要休返條褲

好慘 原來去左米堡
我覺得佢幾型仔

屌你場場半場出黎就比人入一球先 班球員點樣踢波架

反杯

會唔會連輸到季尾

山狗玩狗浩鼎

倫敦班反雲暴動未牙

矛人講山狗俾失

唔怪得曬佢啦 山狗咁樣傳失比人打反擊 佢都已經有回

成班垃圾

傳完後未呀

山狗唔想踢咁

其實啊狗個後防真係唔惦
理性討論

奧燒今場咁好心機
仲會指指點點

350K

哥斯尼已經算好

佢打wing back死得仲慘

Gabriel

比米堡屌打。。

老啦真係

連波都運唔到上去

比隊排19既屌打

On9 比雲加打11個後衛都無用啦 一樣輸

哇 啲防守

已經唔係一般既廢

山狗同夢遺轉位啦

自己失自己追dklm

乜野350k

monreal打中堅仲好啦

係咪好性感呢

以為得契仔先會幫雲加含 原來保特都係 垃圾防守

其實贏唔到不如輸鳩左佢幫下米堡 唔好和波啦

加比爾踢3中堅又打回原形
開始明點解雲加唔想季中轉陣
有d球員真係要時間適應

快撚啲輸埋佢
等睇arsenalfantv

山狗叫價

點解gabriel都可以有人撐

米堡好似仲有機護級

明明早排踢得幾好

暴龍哥出返黎未

啊狗應該降班

走曬去前柱就走去尾柱
我諗起JET

JET係直頭FAKE鳩哂所有人

基佬

雲加幾時先講得已經續咗約

夢遺係咪精上腦

有分別咩

畀完波都唔曉走嘅，我要嘅無球跑動呢？

阿仙奴真係廢到

山狗做乜鳩

咁JET FAKE完之後未開

做乜又撞埋一齊

續咗你唔知啫

睇下個賽程我諗緊會唔會分分鐘愛字頭都高過阿狗

狗你老母死jg

贏唔到已經俾人屌到仆街喇
仲要俾隊排19既屌打
arsenalfantv d訪問一定屌到仆街

究竟grad之前睇唔睇到呀狗降班

其實成隊都無默契

ozil有無踢過波？

電叻好波

點解可以仲有咁多人睇西波

隊波似乜

山狗完全唔信隊友

你defer 到八十歲喇

已經決定今季賣夢遺同藍屍走

因為突然轉陣

Ozil已經成日返落去拎波，同埋協防

成班傻西

護級隊不如

垃圾地好提

乜都自己來⋯⋯⋯⋯

差d輸波

其實lucas去左邊？

你走先好無

好多阿狗

唔睇邊有得笑

個弱智陣 有冇練過

放復活節假

呵返

斬去遠柱set返入中間 = chance

差d輸埋

人地下半場守返唔比你打側擊
老野仲係冇應變

越屎越多

比隊攻力最弱屌打真係ke一聲笑出黎

球角球可以 後面一個人都冇

3中堅有無好過4中堅?

Monreal 笑撚死我喇

米堡2017未贏過 係時候幫幫手了

要不是施治⋯⋯

夢遺呢下射波

夢遺差D送單刀

奧燒

自殺

笑死人

好似唐寧幾勁

2017 未入過波 好似

追到隻狗咁

Ozil

奧燒點都唔係最差果個 點都有藍斯墊底

真心唔錯

今季對過d右翼好似無隻廢咁

山狗呢下靚

都唔知射乜 乜撚都ban人 咁鐘意射玩玩具啦

阿記好廢

就算我要走 我都要拉埋夢遺藍屍兩個一齊墊屍底

361 之下 左路冇哂攻勢

無隊廢過阿狗既翼

換人未？

奧燒有火 頭先入唔到之後踢柱

對完夢遺真係隻翼只要識跑下都變勁

係要射架wo

夢遺 慘

100分唔屌班柒頭都算係咁

唔射又俾你屌得個橫傳

山狗已經負責埋派牌

山狗自己傳唔到波
係度屌隊友

呢球係要射，但中圈一個人都冇

人海都照ban?

一陣人哋應該會出adama traore繼續強姦阿狗左路

又要做英超華陀

包皮畀完張仔又唔順手玩埋疊瓦

唔想笑鳩夢遺 不過佢本身身體質素就唔好 仲要而家咁老

其實好多防中呢D時候會射球藍天算 不過又會比你地笑

傳失仲大獲 正路係鳩射當解圍
係唔明點解後面一個人都冇

次次比完張仔就原地dum2腳返後

對跑狗佢只會俾人撚到化

夢遺平時比快翼輪大米都算

省中人反彈都有得屌

山狗係咁屌隊友

藍斯廢撚到

藍斯痴線佬

得條傻鳩屌姐

今次幫唔落
咁燥點踢波
面對面交失屌返人地轉頭

唔會輸 因為根本無機會對碰 除非巴塞打歐霸

梳 太燥

死期到

藍斯正廢柴

山狗斷完波未

仆街了

陣間又輸反擊又俾你地當戰犯屌牙

夢遺熱身未 真正考驗

Traore
玩撚完

隊波亂到咁 換人啦

屌你老母咩
俾人追和屌打仲唔換人？
又較定鬧鐘70分鐘先換呀你老母

岩 換過快既入黎 洗9阿記

又唔係好腳法，扭完未

得罪講句山狗好獨食

比人直搗黃龍

比人一扭二

差d收皮

睇包皮踢波係種訓練

對米堡都打成咁 原來係真廢

換人未

成隊波好垃圾

放心啦
呢場如果和應該都係今季最後一分了

屌山狗d 說話而家講好喇
日頭d 迷山好撚惡架

係咪想下年單線作戰

阿記 垃圾

見到夢遺就覺得慘

咁係咪有機會都唔造波先，佢上左去失左100分咪第一個補位囉

落去英冠先可以稱霸

但點解我會咁鍾意

山齊士真係好撚廢

唔應該比機會佢用波

traore出黎一陣就撚到班後防

除左禾仔仲可以換邊個 禾仔根本無空位俾佢跑#

最好啦 下年換哂成隊
出歐洲出醜咩

邊有得換？？ 死老野唔會轉陣 轉左即係話比你知佢排錯陣

唔轉陣 無人可以換

奧燒！

好波

靚波！

都係藍斯好波

臭燒

你好意思話人廢

咁都2:1

屌 贏隊尾二都打晒飛機咁

藍斯唔獨食 屌你

Goallll

ozil右腳 又靚set

關你隻曼狗咩事

對尾二都打到咁

藍斯係入禁區zip先有d用

真係訓

訓

55

Monreal好撚廢

Xhaka靚set

以為藍斯會射,佢又傳
以為佢傳,佢又射
真係古惑的槍

藍斯依球心口控比奧燒又幾靚wor

係咪要讚藍斯靚助攻⋯⋯

山狗條傻閪又斷

沙咩卡呀

所以話藍斯唔係冇用，而係要有個全能中場榜住

恥笑阿犬都好正常

定藍斯黎

RAMSEY 好無私

下遊對下遊 英超就係咁精彩

訓啦柒頭

出 gibbs 幫 monreal 啦

基佬今場作用守死球

見到夢遺就覺得橙

點解依家我心入面係支持米堡

對面白頭佬D頭髮十足地拖咁

屌你死老野 換多兩個後衛入黎啦
咁就一定 super solid defensively

夠la,快快手好收番個讚佢

山狗真係要黃金機會先肯傳比藍斯

佢好唔妥monreal

你係場上已經係支持米堡

人地一個屌打啊狗後防

老野四閘陣really

但好撚爆得

係前場頂左好多球波，但頂完之後都係攻唔入

睇緊-6冇睇清楚

所以唔係打中場中嗰兩個位囉
特別係343

換十個都失波 因為人少永遠打贏我地人多

想問下贏到米鋪夠唔夠分護級?

岩呀

佢一路爆D頭髮發下發下咁我就諗起我老豆拖地

前面個D都上哂力有少少難

返去小學學數學喇

張伯倫又打得幾好

係威爾斯踢3421個2
勁到食屎

G12真係好廢

老野又儲印花

應該咁講，以阿仙奴嘅球員名單來講，
係點都無可能打到343

洗9阿記啦

轉左陣佢都唔知點換人好

新陣 點換人呀

你好屎ar 垃圾中堅

盡晒雞㗎啦⋯⋯

換左人未

chambo差少少

而家味咪打緊囉=.=

算你啦

儲足20年黎轉陣

老野痴左邊條線玩D咁既陣

嗰時仲識自己帶生個波再比

藍斯換高基連
你就換gibbs
夢遺中堅
艾蘭尼換奧燒
打龜縮

所以咪話老野玩鳩佢地夾硬轉陣囉

bellerin 換 ox

一定係

後備有咩人

then FT 2:2

山狗同夢遺遲早打交

反山狗唔撚易

夢遺要換啦
點頂得順

就快換人 大家唔好屌住

係都同藍斯打先，
頭先先見藍斯唔敢同山狗搶波踢

殺卡比人撚

山狗真係 係人都屌

雲加仲唔出雙閘

隊波贏緊1球雲加好似都係好遲換人

有球係中間叫RAMSEY 走開

不過入第2粒 傳俾RAMSEY果個又係山9

左路唔搞搞佢真係會2：2呢

見到對面白頭佬嘅速度，
我好擔心夢遺會唔會暴斃

80都唔換係咪新紀錄？

死左腳

基佬廢到任你射都飛機

我都擔心緊我會唔會

xhaka d 防守真係好正

兩個龍都有

薩卡都上埋最前線⋯⋯

山狗藍斯又誤會

山狗叫人冷靜 最不智個個係佢

Gabriel d 防守真係好笑

比佢較順都唔中龍

山狗又傳失

山狗要斷幾多球

迷山:成隊波得山狗有鬥心

迷山同山狗一樣

最唔冷靜就係佢
係咪都塞個波比人

老老實實
有無人覺得浩鼎幾好

奧燒訓身去波

平時隊友都唔識走位，點估到藍斯依球忽然9衝

好多人睇

呢d叫鬥志 態度

佢出晒名一係頭鎚，
一係高難度，
一係錦上添花。

唔係呢三種情況佢唔識入波

山狗去到第二隊做唔到山寨王就會收聲嫁喇
係阿狗先會做到球霸

其實場場都係咁

呢個年紀，收貨啦

暫時都係
未有人摧毀佢

明明依家係添花機會

幾冷靜

上場好撚嚴重 嚴重到根本應該要換走

大家都瘋了

唔好幫佢啦 岩岩快攻3打3都鳩交 幫轟做25仔

唔係話佢防守上
佢用波都無乜騰雞

夢遺嗰下好嘢，仲頂得順白頭佬

Holding幾高質

d印花

好多場都應該喇
換走佢又西面又發難渣

雲加老人痴呆
唔知可以換人

唔換人?

山齊士真係以為自己好好扭

後備席啲人悶到係到玩

覺唔覺Monreal守得好辛苦

而家呢個係保險波，
要head夠兩球佢先會來料

唔敢講全部
不過夢遺十次有三四次爆都係比山狗陰

屌 又唔入

Hazard 扭波真係高佢成班

又係Gabriel

宜家山剩係識企喺k角位吊波 十球五球一係就唔到位 一係就省中對面守佢嗰個

87都唔換 新紀錄

同加比爾比就更明顯
如果左中堅夢遺
右中堅賀定可能好d
加比爾好似唔識踢3中堅

唔係glo"呀"住已經比人追和

gabriel真係廢過屎

間諜

P9好掛住你，你去左邊？

99連 比比鳥

87 換兩個
仲好意思講戰術

平安鐘

換24 34都唔用gibbs守左路

唔識踢波添喇

收到風
賽後雲加宣報續約
宜家諗緊點同大家講

我覺得係山狗隻左腳累咗自己 完全死左腳

傷咁耐既 成日玩VR

沙卡已經唔知改造左D咩
似係中場唔夠腳 出黎做博腳

88分半

換山狗

佢早排踢得唔錯啦

走啦 死矮撚

手足 左右不分?

88分鐘換人
又八奇領域

呢個真

美欺都死左腳架喇
山狗無咁既料就咪撚死去喇

無同雲加啪手

係要拖時間就一個一個慢慢換啦

咪又係輸

下季既陣？

OZIL有

雲加排出一個百年不見既怪陣

屌你 換哂前面d人走

跑撚死夢遺

佢睇開鏡像
唔好怪佢

係咪痴撚線⋯⋯
有直線唔傳傳畀夢遺斬高波⋯⋯

高基連打翼

佢地心諗 屌你雲加 出黎踢一陣就返去沖涼

Sor我意思係得隻右腳完全冇左腳

點解山狗次次係禁區外拎到波就係到鳩扭，
指定動作嚟，又扭得廢喎

開始守 準備2比2

R16 好波

左翼哥基連

99左翼出身好似係

泊巴士實比人反杯

Ozil可以續約了

薩卡打埋前鋒

高基連左翼

99lin踢左翼呀

雲爺爺今鋪真係痴左線

笑到我

100分

第一下一定係撥去大位

獨食西

仲爆到

佢扭波好過山狗啦

佢本身好似左中場出身

痴線咁都唔撚傳

我識佢已經係dm

好過癮 啲位完全唔岩

係德甲個時係

又岩wor

又咪雙閘陣
厄我唔到

9擺

高基連個位置都幾新鮮

無腦代表

究竟咩思維先可以搵99連打翼

100分 兩次機會

一推又俾人撞開 又令我諗起爆旋蛇螺

343得100分踢得掂
其他踢到碌柒咁 雲加唔好再獻醜啦

中龍未

9沖有啲似2年前既西書

山狗喺後備席望吓對面Traore點扭波啦

基佬差少少

yeahhhh 贏波

終於嬴返場，雲加可以宣佈續約

終於贏波

迷雲又羸

清左山狗佢喇

An away win finally
有三個鐘訓

燒山好似拎左冠軍咁開心

終於贏

山狗奧燒兩個係度笑

打隊降班膽都打到咁

感恩

睇下100分幾時會推開隊友補射

-6 WIN

宣佈唔續
屌帥之後接手

山狗完場就扮哂nice

估唔到夢遺咁捱得

山狗仲鼓勵緊d隊友

屌山神完左場d行為好嘔心

山狗係咪咁開心牙

2點幾話訓
到而家

成班開心到好似贏冠軍今

山狗踢鳩100分

假

真係跑到痴線 31歲

好friend

夢遺呢場真係上上落落未停過

老燒笑住咁彈彈下行出去好cute

今場有波入唔黑面

因為嚟緊幾場都唔會有分攞

踢張仔袋袋

屌估唔到完場兩大球星笑哂又好興奮
走左出球場同隊友慶祝，平時第一二個返更衣室，係咪知道爺爺終於可以宣傳續約

臭燒今日入完波好心情

好假

咁睇個陣應該試黎打足總四強既
一係就比d 主力休息先轉

佢都擋到白頭佬幾下，
好關鍵㗎我覺得

佢兩個唔係不和架咩

山狗 唔講以為阿狗拎左冠軍

係咪雲加賽前話贏左呢場唔續約 所以班撚屌咁開心牙

燒山今日心情好好

兩個終於可以走人

原來人地嗰個traore又係巴狗青訓

Middlesbrough 1-2 Arsenal FT: Arsenal have won away from home in the Premier League for the first time since January

山狗輸打贏要 爛

有冇發覺都係得山狗笑

今場應該係100分最後一場

好黎好去開心送佢最後一程

瞓先，頂唔順了

阿妓朗哥

張仔真係有heart,嬴但唔滿意自己表現

屌 有D感動
完場山狗同OZIL係後備席一齊出黎慶祝
下年唔知有冇機會睇到呢對好拍檔
山狗好少可會出黎慶祝

想當年睇佢強姦瑞典mk 個場靚仔

無用 只係強化版謝雲奴

今場踢得幾好，但係臨尾D 決定又鳩鳩地
快撚D 改

對boro 都搞成咁 對鏝應該

無錯 如果果一兩下 傳既話已經1:3

雲膠d换人真係麻麻

2:1 後就换d快馬禾仔或者雞比出黎啦

對面已經冇晒力，换快馬出黎起碼對面唔敢壓上黎

今場真係睇豬腦踢咁多場最睇到佢作用

係？

一個sane都舞到gabriel賴屎
仲未計史達寧果邊舞夢遺

垃圾阿狗你夠膽就拎個第4返黎

No player in the game has made more tackles than Mesut Özil (4) tonight. [@Orbinho]

今場佢好博

ozil入完波之後,夢遺激動到

今場佢守波係投入左既

守高波

Mesut Özil made four tackles tonight, his joint-most ever in a Premier League game. The last was vs. Manchester City in Dec 2015. [opta]

M18 好似背后既女人咁

就走了

訓了 我愛阿記

Adama Traore completed 4 take-ons in 6 minutes after coming on.

That's more than any Arsenal player completed in 75 minutes.

Mesut Özil has now scored 11 goals across all comps this season; the most he's managed since scoring 13 for W.Bremen in 09/10. [Squawka]

山狗:鏡頭影緊 笑下
張伯:笑你老母

100點止過左4次人?

Mesut Özil: Has scored more goals (7) than he has provided assists this season (6), he's never managed that in a league campaign

He completed 3 in the first 75 minutes.

"It's an honour to play for Arsenal football club. We'd like to thank the Arsenal fans for travelling. It means so much."

- Ox

Sky Sports Statto‏ @SkySportsStatto
Man of Match, @Arsenal's Alexis Sanchez
19th PL goal of season, his joint-best league scoring season (also 19 for Barcelona in 13-14)

走了走了

幾時先可以見到接應直線 切入 攻門嗰個係山狗

似喇似喇

好難
佢咁鐘意用波

鐵達尼式愛情 一齊去轟

Mesut Özil's goals in all competitions by season since joining #afc:

13/14: 7 goals
14/15: 5 goals
15/16: 8 goals
16/17: 11 goals so far

Arsenal's record when Mesut Özil has scored this season:

9 games
9 wins

ozil終極迷雲

Arsenal's next 6 fixtures:

Man City N
Leicester H
Spurs A
Man Utd H
Southampton A
Stoke A

LLLLLL

會唔會一分都冇

呢隊波真係好gay

你真係好gay

Wenger: "I felt we were focused and committed. Confidence comes back slowly and only results help."

Wenger in 3-4-3: "It added more stability on the long balls. Recently we've been punished on that. [Is it permanent?] No."
下場轉返4231

Wenger: "Despite difficult situations that lack clarity we still can perform. [Any news on contract?] No."

2016-2017 arsenal 7th

阿狗作客史篤城好似好耐未贏過

燒山入波

臨別依依不忍再望轉頭

上次形勢好都和 今次用343會好d

修仔都難打 預測全失分

Alex Oxlade-Chamberlain game by numbers vs. Middlesbrough:

88% pass acc.
9 crosses
5 take-ons
5 clearances
2 tackles won
2 aerial duels won

wing back似乎岩晒佢
成條右路佢玩晒

可惜要走了

Wenger on changing to three at the back: "The first time in 20 years. That shows that even at my age you can change."

原來我山呢場都仲比人屌 連完左場開心都唔得 大家真係有得屌好屌啦 過幾個月又要開始搵第2個出氣

收皮啦叫佢 仲無恥過689

踢得好通常走硬

原來係咁用
高普:thanks

100 分可唔可以留

唯一一個有速度識扭波突破

無既 係轉始終係好事 但咪睇下黎緊果場對鏝呢招work唔work囉 拭目以待

對隊護級隊都贏得咁辛苦 真係寧願輸撚埋佢
換陣又點 咪又係靠山狗carry 打法一樣
戰術如舊 啫係冇戰術 唯一可讚既係張仔
由頭爆到落尾 有腦左 睇得出技術係有所進步
可惜張仔反雲 下場繼續出番老大哥
Btw 明明頹開既山狗完場做咩突然咁興奮 又送波衫又剩 唔講以為入左歐聯決賽

屌你呢啲垃圾fans就收皮啦

有撚講錯？
今場的確係無戰術可言
防守企咁多人係禁區一樣係柒
根本唔關踢咩陣事

係咪下下要幫雲加奶袋先唔係垃圾fans
不如你講下今場同以往戰術上有咩分別啦 想睇下你係咩fans

好明顯打邊好過打中間啦

謝四走果年好似又係史城煞科送大禮？ 炒到利記仆街果場

3後衛

訓左無睇
livescore個阿狗陣做咩鳩?

屌師暗中接手

係咪真係打3後衛

世界變

我見出周浩鼎

3421

贏波+變陣，反雲黨已失去反雲理由

米堡黎嫁

Alexis 9.03km run, 59 sprints
Ozil 10.61km run, 66 sprints

終於對英超球隊贏到波

世界大亂了

張伯倫打到wing back車仔有冇興趣出幾千萬拎走佢

唔知以為打贏前列

到一走記勁到仆街

變陣係領隊基本功
唔講以為頭六名植物人帶隊

第一名自從輸俾我地有轉過陣？

變陣繼續打陣地

贏米堡都貢開心

阿狗班迷雲真係巧低賤

米堡呀，英超球隊呀
知唔知好難嫁

有睇場波就明
球員好搏

Yes，雲加又然

贏波就唔反，輸波先反?
咁同d賤種球迷贏波就愛隊，輸波就唔得閒睇有咩分別?

原來尋晚咁多人有睇

咪係 個個仲話今季唔會再睇

AGGER

見到個正選陣容先決定睇

起身啦刷牙啦

有基佬我先起身睇

咁你點知有基奧特

9c9

佢熱身個陣打黎同我講

咁有心

同佢熟先可以咁

咁佢有冇講點解今場打3421咁神奇

老野想變比班反雲睇
搵隊護級球做下樣

我知不過唔講了，太機密

cls

講唔講都死全家

其實踢落似3412 多d 山狗做類似9號半既角色 奧燒就做多少少防守工作

尋晚精

防守都係廢

如果有心繼續試呢個陣既話 Mustafi應該會係後防既重心 因為咁多個中堅似乎得佢有用波能力 再唔係就係踢中堅既夢遺..

條中場分工始終都係好差，藍沙成日企一樣既位做同樣既野

變左陣咪又係咁

3個打5個反擊都輸

其實有冇人覺得上面張圖同平時433差唔多
左路山神夢遺無變過，中間藍斯沙加奧燒無變過
基佬粒點細到仆街無變過，係得右路叫變左d
包皮只守不攻，讓條右路比100分玩

一樣都係衰左幾球高波
進攻係對面放生

屌好辛苦
琴班睇完宜家返

雲加有上連登
聽我9up打3412

Wenger on Ozil / Sanchez: 'They have one year on contracts, so there is no urgency on that.'

快d屌多幾句偉大的雲爺爺等佢知醜自己收皮

中場位2個痴太埋啦 奧燒可以再偏右少少 如果唔係100分會踢死

其實是咪真係有機續約 佢轉呢個3421個2明顯係放佢2個

唔講仲以為大炒米堡

今朝有單大單野開波 啪返兩shot先

抵啦
我都好辛苦

藍斯踢3421個2好d
中場沙卡搭艾蘭尼

今年唯一一場睇既 weekdays 波
老野 3 中堅

支氣管炎病左幾日

me2

幾時死

你有冇訓過架

屌女屌到換唔到氣

貼少幾日多圖先
3412 比比鳥逆足打左邊 慳多筆錢

訓左個半鐘

梅毒生上

奶西出事

吊牙矛人性
已經晚晚訓5到

要轉既話爺爺真係要同熱狗借鏡下 人地分工好清晰 後場3個都用到波 中場Dembele組織 Wanyama掃波 前面Eriksen進攻核心 Alli自由人咁亂跑 Kane做個可傳可射既支點
阿記d人未必做唔到咁既分配 但爺爺真係要係戰術上鑽研下 唔係轉下企位就算囉

訓唔到都唔睇波
假阿

你病好未丫

咳到死

未呀

其實季初有 係年年都踢到走哂樣去到一月

山狗做自由人
kane 阿狗無

射波未？

係都藍斯做自由人

病左有冇幾年

邊個頂Eriksen個位

燒囉=.=

屌你 3中堅

包皮好似冇好過

緊係有好過

球王算啦

近排上水好撚多人病（周街廢中狂咳）
都唔g 係咪支那流感

尋晚嬴又唔係靠個陣
失波又係平時咁失
仲有球罰球入波

仲吹奏？

好心你地生番咪出城啦

個2用牛奶好過球玉啦

下場 四強 鏝城
之後作客熱狗
呢個星期唔吹奏 又要屌足半個月

其實冇咩埋門
睇到眼火爆
對面 miss 左幾個黃金機會

藍斯踢威爾斯都係咁踢
又係玩361

自信禿頭

山狗好似好開心

好心班反雲積下口德啦
今場都唔比人J，隨時先等到季尾先有得J啦

所以尋晚睇既都係垃圾

hi rubbish

佢贏波有入波就開心咖啦
同埋佢今季應該有苦練過Fk

包皮子宜家做緊乜

不嬲垃圾先捧阿狗

j得落先得嫁

轉陣唔轉戰術 咪又一鳩樣
迷雲真係易滿足

山狗宜家 hold 波太耐
過唔到人
最勁反而係 vision
成日吊高波比禁區 ozil 走位
其實係咪踢中場仲啱

上緊堂

入波少左佢會生存唔到

少少事就要生要死，而家d九十後
都係雲加好教成點都係個個死樣

X2

吊廿球先有一球

最緊要和諧同進步
少少事嘈生晒

好眼訓

新post